時事台手腳已經埋首整緊meme準備打世界大戰你地仲講緊咩大j薩達姆

唔醜?

真

我間公司個部門開左個分部去叫人出post
價錢係市價double, 個個爭崩頭去做